Hij geen gelegenheid gehad om te zeggen, of zoveel als denken, iets anders, totdat hij werd duidelijk van de Old Bailey; voor de menigte kwam uitgieten met een felheid dat bijna nam hem uit zijn benen en een luide buzz geveegd in de straat alsof de verbijsterde blue-flies waren verstuiven op zoek naar andere gekrijs.
